\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=16)
%16.1. 
&& Wird ein Foul oder eine Violation gecallt oder ein*e Spieler*in versucht das Spiel, auf welche Weise auch immer, zu stoppen, so wird das Spiel sofort unterbrochen und es ist kein Turnover möglich (mit Ausnahme der in \hyperref[15.9]{15.9}, \hyperref[16.2]{16.2} und \hyperref[16.3]{16.3} beschriebenen Situationen).
%16.2.
&& \label{16.2} Falls ein Foul oder eine Violation:
%16.2.1.
&&& gegen den*die Werfer*in gecallt wird und der*die Werfer*die passt, oder
%16.2.2.
&&& von dem*r Werfer*in während der Wurfbewegung gecallt wird, oder
%16.2.3.
\ListProperties(Hang=false)
&&& gecallt wird oder passiert, während die Scheibe in der Luft ist,

dann wird das Spiel fortgesetzt, bis der Scheibenbesitz geklärt ist.
\ListProperties(Hang=true)
%16.2.4.
&&& Sobald der Scheibenbesitz geklärt ist:
%16.2.4.1.
&&&& Falls das Team, welches das Foul oder die Violation angezeigt hat, aufgrund des Wurfs in Scheibenbesitz bleibt bzw. gelangt, bleibt das Ergebnis des Spielzuges bestehen.
Das Spiel kann ohne Unterbrechung fortgesetzt werden, wenn der*die Spieler*in, die das Foul oder die Violation gecallt haben, so schnell wie möglich "`Play On"' rufen.
%16.2.4.2.
&&&& Falls das Team, welches das Foul oder die Violation gecallt hat, nicht aufgrund des Wurfs in Scheibenbesitz bleibt bzw. gelangt, muss das Spiel unterbrochen werden.
%16.2.4.2.1.
&&&&& Falls das Team, welches das Foul oder die Violation gecallt hat, glaubt, dass der Scheibenbesitz durch die Regelverletzung beeinflusst wurde, dann kehrt die Scheibe für einen Check zum*r Werfer*in zurück (außer wenn die spezifische Regel es anders vorschreibt);
%16.3.
&& \label{16.3} Falls sich die beteiligten Spieler*innen beider Teams einig sind, dass das Ereignis oder der Call, unabhängig davon, wann der Call gemacht wurde, den Ausgang des Spielzuges nicht beeinflusst hat, dann bleibt der Ausgang des Spielzuges bestehen.
Diese Regel wird durch keine andere Regel aufgehoben.
%16.3.1.
&&& Falls der Spielzug mit einem Punktgewinn endete, bleibt der Punktgewinn bestehen.
%16.3.2.
&&& Falls der Spielzug nicht mit einem Punkt geendet hat, können betroffene Spieler*innen etwaige Positionsnachteile aufgrund des Ereignisses oder des Calls ausgleichen, und das Spiel wird mit einem Check fortgesetzt.
\end{easylist}
